小心人血饅頭

運動愈後就愈多千奇百趣嘅人血饅頭出現
大家提高警覺唔好咁易俾人呃

[url]<人血饅頭 >藍屍扮黃搞物資站眾籌 ! ! 呃左手足幾十萬 [多圖]

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

重開（人血饅頭食到笑）咪再幫襯HK Apocalypse (2）

(多圖整合) 香港騙案？整霓虹燈個位巴打上次kickstarter都走咗數

呢間算唔算

算 呢件饅頭好撚大件